// This is a JavaScript file


/*

1	うなぎパイで有名な都道府県名は？	×	静岡県	×	51%
2	牛タンで有名な都道府県は？	×	宮城県	×	50%
3	サクランボ生産量日本一の都道府県は？	×	山形県	×	51%
4	赤福で有名な都道府県名は？	×	三重県	×	46%
5	お茶の生産量日本一の都道府県は？	×	静岡県	×	58%
6	ちゃんぽんで有名な都道府県名は？	×	長崎県	×	55%
7	わんこそばで有名な都道府県名は？	×	岩手県	×	50%
8	ナスの生産量日本一の都道府県は？	×	高知県	×	32%
9	常陸牛で有名な都道府県名は？	×	茨城県	×	41%
10	九谷焼で有名な都道府県名は？	×	石川県	×	32%
11	松坂牛で有名な都道府県名は？	×	三重県	×	47%
12	草加せんべいで有名な都道府県名は？	×	埼玉県	×	46%
13	ういろうで有名な都道府県名は？	×	愛知県	×	45%
14	きりたんぽで有名な都道府県名は？	×	秋田県	×	55%
15	火縄銃「種子島」で有名な都道府県名は？	×	鹿児島県	×	53%
16	水戸納豆で有名な都道府県名は？	×	茨城県	×	57%
17	二十世紀梨で有名な都道府県は？	×	鳥取県	×	39%
18	落花生の生産量日本一の都道府県は？	×	千葉県	×	54%
19	さつまあげで有名な都道府県名は？	×	鹿児島県	×	53%
20	そうめんの揖保の糸で有名な都道府県名は？	×	兵庫県	×	36%

*/
var questions = [
    {
        //1
        question: "うなぎパイで有名な都道府県名は?",
        first: "富山県",
        second: "神奈川県",
        third: "静岡県",
        forth: "石川県",
        answer: "3"
    },
    {
        //2
        question: "落花生の生産量日本一の都道府県は?",
        first: "千葉県",
        second: "福島県",
        third: "秋田県",
        forth: "宮城県",
        answer: "1"
    },
    {
        //3
        question: "ナスの生産量日本一の都道府県は?",
        first: "熊本県",
        second: "佐賀県",
        third: "高知県",
        forth: "鳥取県",
        answer: "3"
    },
    {
        //4
        question: "常陸牛で有名な都道府県名は?",
        first: "北海道",
        second: "島根県",
        third: "長崎県",
        forth: "茨城県",
        answer: "4"
    },
    {
        //5
        question: "水戸納豆で有名な都道府県名は?",
        first: "茨城県",
        second: "栃木県",
        third: "群馬県",
        forth: "埼玉県",
        answer: "1"
    },
    {
        //6
        question: "火縄銃「種子島」で有名な都道府県名は?",
        first: "山口県",
        second: "鹿児島県",
        third: "岡山県",
        forth: "福井県",
        answer: "2"
    },
    {
        //7
        question: "そうめんの揖保の糸で有名な都道府県名は?",
        first: "三重県",
        second: "福岡県",
        third: "島根県",
        forth: "兵庫県",
        answer: "4"
    },
    {
        //8
        question: "草加せんべいで有名な都道府県名は?",
        first: "宮城県",
        second: "大阪府",
        third: "京都府",
        forth: "埼玉県",
        answer: "4"
    },
    {
        //9
        question: "二十世紀梨で有名な都道府県は?",
        first: "岐阜県",
        second: "長野県",
        third: "鳥取県",
        forth: "山梨県",
        answer: "3"
    },
    {
        //10
        question: "さつまあげで有名な都道府県名は?鹿児島県",
        first: "佐賀県",
        second: "鹿児島県",
        third: "愛媛県",
        forth: "新潟県",
        answer: "2"
    }
]